拿！都叫咗唔好飲茶眾餐又唔撚廳，拿拿拿！

現在人人還日日飲茶眾餐正常返工？重玩復課？重玩DSE？人命唔撚係命？WTF？